[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6356)

this

ok

甚麼毒撚輸撚死

風紀好波！

老老實實 阿甲唔好話半場和 太低水
啲半場00從來無令我失望過

樓下輸錢

見親啲1.8幾場場開出垃圾聯賽

針死了

見365死左 去搵live睇 永遠見到斬高波 但係無隊友接到 兩隊都係咁

咁有冇上半和船先

哩句野你講架咩

我講架嘛

養生波 想訓教睇阿甲一流

想食早餐都要等11點先拎到錢

換人換咁耐補時都無

起床買完個半和
出去就有個免費早餐食

一起身見到波琴大炒

屌今晚冇波賭

一野追返西乙假波

正氣大波琴

咁你唔買...

邊隊勁d

客隊好啲啲咁多

買咗半大

睇啲啊甲仆街踢波就好似11場街波咁屌你老母

使唔使一細波就場場細dllm

雨果小狗去咗巴拉圭

係咪協議和波

和波都可以22嘅姐

入波既一邊會比人認為想贏
通常都係0:0完架啦

踢0比0易過踢2比2啦

00完場大家開心

365個即場客落左咁多

澳職比人撚完半大 追買2.5b一買入波以為有機 點知又撚多鑊

阿甲最中下游垃圾
上面嗰堆咩小保加就踢假賣分收錢。垃圾聯賽

收到風

夜晚荷乙又撚半大 唉

屌你老木阿甲肯開大未

一球都冇入唔叫撚半大啦

下半場3:0...

撚埋3.5大

上半場有一球先算..
一球都冇撚咩半大

即場勁菜會主勝 有無得諗

斬左佢啦屌你老母

即場和有兩倍 點睇

呢d咁嘅波踢黎做乜

應該係入都會係客入
主都攻唔到

玩具波果然只有我鹿係清泉

阿根廷本土每一塊地板都有連登賭仔俾錢鋪

其實踢緊乜

最衰狗會無走地 75分鐘都00重注買大

冇字母都咁炒得

你地係咪都365買?開戶煩唔煩? 未試過

主勝就得喇

垃圾女子墨。一球都無我屌你老母

濕鳩阿甲啲波 唔識睇

勁菜會
小阿根廷
立即開大

應該得港仔先會落注

角球射門射中由換人開始都無郁過

2隊垃圾

想問下開左波未

垃圾波 快啲收皮

兩隊踢緊乜

兩隊加埋5次射門都冇？！

輸呢啲on9錢個人好鬱結

啊甲真係得香港人先賭，幾年前佢地啲全場大中位數係1.5，果時返學朝早賭啊甲手機較震機震都唔震下永遠1球至2球完場

角仲多過射門

啊甲聯賽跟本係街場版11人

換完人都係唔攻 踢黎托？

墨假仲好睇過佢地多多聲

勁菜有機會

買左都覺得係輸半

墨假起碼扮攻比你睇 呢啲仆街扮都唔扮

你話大波唔洗驚既

何以見得

你過關唔係頭場輸左啦咩 齊輸

加埋廿二個老弱殘兵落場做物理治療
又唔可以太劇烈運動 又唔可以停止跑動

有機會 升天

火又爆1分

真係起碼叫職業球員，睇得出係點進攻，班啊甲仔全部踢街場， 亂鳩咁踢

踢得咁廢都可以抽筋

拎阿黃牌未 踢人多過踢波

屌你個系兩場00

不如直接一拳打埋去啦 唔好再扮

因為係假波

嘩10

0：1

1:0

哇屌 我係咪眼花

sor 睇錯

本來想買客 不過想瞓多陣 睇錯時間

jjjj兢

拿拿林搵人入多粒等我輸半

2.5細gel唔信連續入3球

竟然有波入

劇本岩岩先送到 岩岩塞車

有冇人睇緊直播係咪真係入左

客盤針得

Jumped

係

下盤慘死

原來兩隊垃圾有人識入波？

下盤gg

唉 勸左大家咪買客
點解唔信我

主盤由熱變冷再入波 好劇本

一早買左2x1 阿甲 第一埸走盤 尼場等死

琴晚場西乙又咪一樣
輸到我啪啪聲

跟 刺巴就沉搭船

勁

西乙真係無路捉 下次應該開返低水

仲有下次？

買左咩

未完場咁快gel

跟你買咗主

韮菜咁多人中武肺都輸垃圾客隊

仲有15分鐘
1：1完場

勁菜高水平手盤
我知gel 頭多數仆街 但我就唔信客隊入到兩粒
水泥gel

主唔會輸
呢場擺明要開主勝

信咗你

完場啦咩？

煩撚過閪
想知輸左你會唔會咁樣貼出黎吹奏？

咁主+1可唔可以幫幫手做埋

輸左會話心靈木買

輸左咪反手

早啊！

中過一兩場 水鬼升城惶

完啦咩

錯 半場補飛 已經有贏

晚安

主win竟然有水位
睇黎客會入波完場前

個爐出水未？

有冇小仆街劇本83" 90"

一射就入 d龍勁到

唔出水的

點解呢隊野會嬴到高隆閪床

㩒屌被入

奇績大球未

因為80分鐘得先入波

阿根廷人由上半場到依家好似無射過門 射飛機都好

2打1都可以打成咁個44號係咪買咗1比0波膽

得狗快d屌鳩佢

主隊頂住

主贏撚硬

九十分鐘主隊入多球

買左客盤

主隊真係踢得好小小 好一球

咁輸左未
唔駛咁嬲喎輸錢下場再度囉

頂住

好撚想睇1-1 你條撚樣會點

頂住呀競賽，三連勝啦

屌你老母補時入多兩球

唔撚知小阿根廷踢緊乜

幫手燈鳩佢

加油

主勝gel得未

365仲有幾多分鐘？
等睇客會絕殺

完了吧如無意外

等多陣啦

主勝100%

輸撚咗個早餐錢唉 邊度有2手早餐食

我會深潛囉仲可以點

唔食早餐等食午餐

客！！！！！！！

快入波

屌你老母阿根廷人

主2:0未！

點呀又假封 屌你老母

一早封咗仲未有人封佢

邊撚度有越位呀 單刀緊呀屌你老母

邊隊

客

黑哨

var

終於追番琴日輸嗰啲

補幾耐

唉吔好撚痛牙求你手unblock我

12M???

補幾耐？

唔好有12m...

365 仲換緊人

完

完場

ft 1 0

gel！

完咗

On9 365

球證買咗主隊客隊咁難得入到波但係吹犯規

你終於贏

臨完場客入左比人吹唔計

場都完埋

最後嗰球入都唔計

有入？

女神早餐食咩

讓主就開讓和 買讓和就大炒 針到喊

笑撚死人 客本身12m 即刻完場雞
死假波輸早餐算數 又可以blacklist

有咩好嬲
輸錢有幾閒 成日輸

見到留tg 得你一個留言

On9 假波

有一野射咗入龍但係球證吹 犯規，明明2邊都係攞波跌低，但係吹客隊

得甘堡爾蠃 其他全針

嘩 假撚波到呢

上盤收錢反手成功

lm補上

半大全大都on99

大波慘死

戒賭的第一天

小阿根廷人

連職球員，個個死全家

客隊個個比人黑都冇反應 明做比主啦

針死了連針3個月冇贏過有冇人派

乜撚嘢阿甲衰撚過智障甲

發覺自己都幾燈，3個月都冇贏過錢，想出水比大家上岸了

呢個下盤真係抵輸

但係輸之餘小阿根廷人成隊等陣空難死

西穴兩場都做唔到半和學人開1.7？

你依家先講太撚遲啦下嘛

唔遲仲有好多波賭，今晚出水了

誤中假球

lm了

你唔出水，大家先上到岸

球證重注左主w

買下盤真係輸得心服口服 依家就係擺明做主贏

岩岩睇返就完場，跌得條友完場即刻笑主同主隊握手輸波都咁開心

今晚得英甲

屌你永遠唔賭阿甲 賭左盞令自己谷鳩氣

今日開始每日出3場記錄下可以連輸幾多場

收錢啦嘛

思路正確贏錢第一步

對唔主 刺巴下盤咁多位，琴晚2場我都冇跟就開出，今日一跟就搭沉船，對你地唔主

琴日小仆街仲假撚過墨假

阿甲再賭斬手指 幾時有美職呀

伐木佬

原來是你
買左主

原來係你

係

仲要 93：40幾秒未足4分鐘就吹
鏡頭就影客隊同主隊球員笑哂咁

佢老母個爛臭閪
2隊撞車死哂真係唔抵可憐

火箭反底

我排主聖荷西地震多啲成日開567+

吹黑哨搞到輸波都笑晒口
完全唔係一個足球員應有專業

啊甲係咁好多時扮都唔扮，其實好冠年前韓假仲假當時假撚到比人投訴馬會冇咗開過韓假，係近幾年先開返，韓國其實都好仆街啲運動成撚日 作弊

仲有兩個禮拜開波

就快

Dllm賭埋啲閪波輸死

留返啲錢去馬仔啦 聽晚賺大錢

有heart water?

我都想有 睇香討 有啲真係貼好準

D人成日講唔賭唔知時運到 一直唔到 好撚暈 仲要賭幾耐

蒙七雷

星期四好多世杯外圍賽
睇嚟要發達喇
半大全大

Goooooal!!

有冇馬尿

你睇我仲係到就知啦

你信念唔夠,相信下自己啲靈感！

收錢

安安

輸左$12.8

堤格女10

英乙都有得賭

我記得冇波賭既時候會出呢d波

點買好

今日食早餐都買平左10幾蚊

聽日馬仔

我箭反底

琴晚德乙

有冇英乙專家

今晚啲閪波邊個賭

有冇心水

牆哥大三元

終於有一次買箭係贏

你真係想知邊個賭？

想啊

有沒英乙專家

今晚閪波閪到
決定只買一注

六合彩

有上盤c個frd利物浦全隊空難

英甲英乙日

買6仔搏一鋪

夠膽買箭dipo eg全部傷晒

獎金少到 不如一棍波算啦

做人最忌貪心 積小成多
中多幾次咪大囉

手足好有道理

無波屌。。。

今晚啲波 有冇心水先
冇就買六仔
有就六仔加一兩場

英乙邊撚個識賭

有英甲嘛

蒙柒女快3:0/4:0

聽日先

速龍近10場都係贏1場 今場仲要讓8.5

800粒唔少啦,打成世工都未必搵到

今日木球賭

姐係逼我牛牛魚蝦蟹

入去買雞 信我

有2球101100

完 咁都無人留

Lm

咪留左

我

1

入左先留 88

Me

Nba連屌兩粒

我諗都無人有留意個賽果

女人惡過狗

3:0埋 女人波幾好賭

蒙七入未

你上面1:0嗰陣係幾多分鐘？

L

87分鐘左右掛 一入波我就打無人留

無波無人上波po3分鐘2球姐 墨假仲勁

蒙快入

我無波都會上

格連森森
連格 足球神
買得

All in or allin

蒙整多球啦

3:0未

輸一粒又係輸，輸夠三粒啦

半2全2 臭閪黎

食屎啦 d女人

贏兩粒緊係休息下等完場

手足賭錢贏2注都要休息？

贏完一場等下場都有d時間既

格連森林咁勁都要平手高水

0:3！

未

蒙7有3球 101100

有

絕殺3:0

熱火223.5 小

0:2完

仲留乜撚

綠軍呢啲閪隊真係點買點輸

細波池

等下場30

3串1差佢 beex wolf s x 熱s

慘

我本身諗住火箭x鹿 但見到冇字母就冇買

7.5倍 過關 1分慘死

鷹又係On9 lead 20比人反杯

上盤都開埋

都唔知係船勁定鷹廢

真係嘔血 1分今天心情很差

點玩籃波

落街場

lm

搵黑單

2k

比你地留言 玩86㩒唔到2注 汁唔到少2000

落街場好打d

Ching識貨

想派但冇波玩

前後有咩關連

今晚D波點賭.... 又要等聽日

今晚英乙我就不屌了

派左先啦 大把波啦

唔認識 冇信心我都一律不屌

PETERBO係半大之選 不過唔會玩了
今晚埸埸痴撚線波名都未聽過

dg？

黑池我就記得曾經英超隊

跳黎跳去玩

你勁

頭先dg 10舖閒 舒服

有冇人派我針死了

3個問題
你第幾鋪入
你有無推
你贏左幾多 派未

今晚只賭1場 黑池

踢過英超贏硬

回答你3個問題
第3舖
平注
1k only

得8c

一按即 PayMe！
快 急需要福錢

講笑 我建議你5/6鋪前都可以試下推 86好講條路 唔推 平注好辛苦

買左2000 9角大 我差d暈低

咁都冇暈到 證明你都係有啲料

其實5連是咪好正常200推5口 分開5次玩 抵唔抵

都係個句 網上86 比狗屌 但成日忍唔住手順路個陣開反路 返路個陣開返順
跟龍就屠龍，屠龍就長龍，佢老母

我通常有多餘錢先玩

一上波po 見大船就知9角都唔會有 個心輸服返少少

唔明

我用1000蚊分開5個200
每個200推5口 抵唔抵玩
5次中一次都fat

可能佢想我落搭掛

輸L死，點部署好

我了

1000蚊
我就唔會咁玩
100蚊睇路
200蚊試運
300蚊開始平注
通常你100蚊睇路連輸3口 一係轉房 一係唔玩

追返賭波數渣
賭波 86注碼差20倍

咁又係 15秒發生嘅事我唔敢玩太大

中

開始諗通 90分鐘叫生叫死 不如長痛變短痛

醒阿你

咪話大波

跟左 爽

要瘋狂入錢

係 你只要唔好輸左入錢賭欖 成件事就怡情

1.

好

可以賣料了

咁而家會唔會咁明顯？上網睇 有系統可以做到正常模式同必贏模式

希望今晚有芒亨打冇波賭有機打

入左『子龍群益會』嘅手足有運了 🍌
===========================

各位注意重心 已經十連勝緊!!!!! 推到十五萬
黎緊會出第十場 500 上二十萬料

專業賭波足球賣料. 子龍提供足球資料
大家想賺大錢可以搵我💪🏿
足球分析係由背後一班團隊 ; 飛哥聾哥分析出來
由多位前賽馬會既賠率師分析出來
中既機會達九成實力見真章有all in 料

入過藍若飛爐
一入去得個payme code

認真問365點開

我地職乞有私gp

用瀏覽器開

次次都留到名 但乞唔到
命中率0%

係哩場了

木波賭 失業有咩做

咩2c 唔滿意？

連乞都冇得乞

幫其他人問 半和定大細？

諗住跟你搵食架嘛

我都要搵左先有得食

20m料？

allin邊格？

想買料 邊個準 留tg

識個莊家 一百萬/條 必中 可以賣咗層樓all in

tg hugo 1991

主公

我係操盤師

夠鐘吃二手飯了

主公個日場李城咁就執一皮

我食哂了

主公輸咗一億

100萬嘅題目

哪一部不是莎士比亞四大悲劇？

A. 阿德36m B. 妓3:3 連美斯

C. 阿甲養生波 D.

我想加入

屌你 連二手飯都要同你搶

留左tg俾你

拖連奴3:2

個一億都係其他人比佢 唔計

黎，拍定手先啦！

係阿德36碼

收屍

B 我讀drama架

勁到

拍手唔夠 要0:2個陣cap圖話鞭鳩人

我斷左甘堡爾半大......

@子龍巴

哭𠹌到連台都search唔到。。。

我通常叫幾位手足入去賭 有時買對家

我斷尾關

樂遊86 公唔公道

唔jer主公了 嗰個咩金寶波馬紀錄賣料都算啦 仲要抄9人d水 真係人無恥便無敵
點解可以諗到用呢d方法賺錢

6點重心 gengg 殺數大於5

我都睇緊

想g有冇人真係買

真的係好多人買料 以為躺賺
比錢人賺不如自己做下功課

好撚醒

留個ac係對家

小弟初出茅廬開左個feel水群
希望大家支持下 今晚開始
同大家齊上齊落！

真係傻鳩先買

全部ai黎

入會how much

唔會賣料 feel水

飛哥

咩係feel 水？可以點感覺？

中=有feel
唔中=冇feel

Fill水=入錢 gun對家了

又學到嘢

大家好，岩岩開左馬會ac
但又唔太識賭
想問下有無邊個師兄準可以跟下？
諗住邊個旺就跟邊個，開始燈就轉人

你身高？

子龍

行左幾間叫做食飽

唔係啊諗住好意頭啲嘛 haha

屌點解你可以不斷改名

齊齊飛 hi

做咩扮女人
語氣好核突呀
歡迎加入大波黨

想join了

原來子龍巴係169細佬

飛黨

屌 個個都開爐
我又開個爐
場場都話半大同全大先

好彩比你連中幾場 咪上神檯 賣下料lor

師兄

開爐係咪姐係channel ？
聽講好邪架

主公有緊貼波台

星期日嗰日有即場嘅9成都半大

你係巴定絲呀
Tg channel 邊到邪

跟開佐助

吓 聽以前啲fd子講好邪架
一開就連針架

攪攪爐 全串半大

曹仔而加都唔係到講野 過去既野咪算

賭你就賭啦 死曹狗 喺度教仔

支持鳳梨復出

咦！聽個名咁邪氣

唔會中

真仲要唔知會唔會被人偷料

千祈唔好跟 可以買反手

我又上鏡了點解次次都係我

半大 補半細✅
半細 補半大✅
誤中假球唔計✅
中=中✅

我都開左爐啦 hehe

一定中

Link 呢

快

槍打出頭鳥 hehe

熱水 定火

主公個帳比人bam左？

佢好有料㗎 不過而家上左岸唔知去左邊

其實邊個係曹操

大家好

無人有 hehe

只有果個得乜乜我乜 又唔知乜乜我命 佢先有 hehe

金岡！

你新人

有冇lol賭

未死

牙飛妹

屌起底先知你係子龍。。。

齊齊叮唔入我爐？

點解主公特登cut走黑單個名 唔cut我個名 想公審我？

仲乞梗？

跟你

渣架

真係以為有新人

每次你都唔同名，點認

我次次都起一起底先

梳，認唔倒，未請教？

new

sor

E！

乜你咁變態架起人地底底

求link

今日咩色呀

下盤A 早

短短一個月，衣加波台發展到咁低質

佢唔認我呢個老友了

主公hi

早

琴日又執十幾個膠樽

halo

一按即 PayMe！

乜鳩

師兄你好
我岩岩入波台無耐，唔好意思

收番埋啦，我有撚錢咩

師兄你好
我係一路發，你係一碌鳩？

咁講經咩 A出口留個位比你

我冇鳩的

我準備加入你了

18-8 ezclap

上面有

點解咁有生意頭腦

幾年前開爐，我都無諗過貼條payme link pin起比人捐

hello主公
可摸耳比我上鏡

講我？

屌佢老母隻GME，輸04

11.5s gel

想玩皇冠

玩返馬會啦你

比你 👑

我無馬會ac

你班仆街，曹狗講咗成粒鐘都無人度呢，究竟識唔識個玩法

煮公唔比我上鏡

請表忠

煮公勁到有洋名

係咪準備回歸

你睇黎好想上鏡

個個都開爐
執左個爐佢先

你好啊師兄

不了，不嬲都唔鼓吹賭波

主公我愛你

佢之前成日都串尻我的

屌

哈!

Why 屌

輸撚死你地

反彈

好靜

聽日澳職就會旺返

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

得閒到。。。

老友早

唔好呀

無波屌 好悶

hi

聽日有了

今朝完全醒唔到

屌系

得狗失去了一切

特大波

英格蘭有連美斯重注英撚

豬黎？

Gun

好球

收到風你係佢個frd

真冇有人幫到我

跟

你又知人哋買咗？

csgo 5中4

佢唔係到了

頭豬證實了這個消息

汪汪心靈都勁中

中風就有份

擺明買十蚊水你跟

富途苦主入 一訓醒見到廢途得番122蚊

波台手足

支持

呢間打邊爐啲野食好似幾出色

下爬殺人於無形

我地睇食物質素

膚淺 梗係睇食物啦 打邊爐最緊要食材

啲嘢食唔差wo

係個爐啊

個女人已經無小妹咁索

仲要無一張相有個爐

學咩人打邊爐

今晚買咩

今晚 peterbo 半大

利申 憑感覺

今晚全skip算

邊撚個168

師兄你好牙 我開左ac 入波台無耐
可以叫我做一路發妹

新嚟唔知規矩？交咗會費未？

呢到個個都係男人 扮乜撚女人

呢條女我貼過

唔好意思牙，新到唔清楚

不如比場心水你當會費？hehe

邊場半和，快！

嘻

暫時

梳士貝利半和

奧咸2.5小

幾好 hehe

得蛇好球

佐助出水要跟了

屌晒你哋老母

我都有follow

加埋奧連突半大 3串1

傻閪

167

都唔知溝佢黎做乜....

珍

有邊忽係真

大家洗咩買料今晚我就會出料，今年賭咗3個月未見過綠字暫時輸咗4萬。10買8輸，幫大家上岸

屌你老母咩叉BB 你惡閪呀？
再吠Call漁護捉鳩你去人道毀滅

咩撚野華堡 漢堡 有個堡字都唔會買

啲海鮮囉 不然呢？

LM

咁我識買了 謝

麥克華堡呢咁

不了坐過監

又係呢條女 張張相都露奶

跟左你閪穴 輸撚死了

跟了

可唔可以撐彼德堡

今晚睇中咗一場幾有信心

兩場客隊

今晚只賭一場

頭場曼狗無fans撐？

kt

cash out算

到底有冇零字頭手腳

得蛇買咩？收到風有一場

食飯未？

09254745 點會冇

等緊汪汪蛇請

真係咁有

買贏個場

你要入佢私爐先會出俾你

全黑！！

我呢幾年都mark低唔少

中左就推埋落peterbo 半大

兩點未，想allin

個爐得啲大波妹相

試下join個月費plan 幾準

想join你嗰個

買左個芝士漢堡

唔係 頭場

聖彼得堡正氣 走聖不了

係咪鳩買半大？

半大萬歲

半大萬歲搞

半大大船

D專家食屎啦

頭g

近四五年啲英國波已經冇咁好賭

又係佢？佢有咩唔識

華堡好食

賣生果

漢堡王

MOS Burger，個蝦堡世界級好食

Wasabi醬

豬死

識食

早晨 聽日跑馬有冇水

一路順風

呢幾日輸L死 細注試運中9成 一大注返就輸

呢幾日啲波咁撚假，輸都係正常，都係腳踏實地返工喇

聽日，睇埋啡格

睇到尾先

gun

又要入筷子 上星期一~五+40k 去到今日就-90k 哭撚咗

屌 木假放了，要返7日追數

哈哈輸死你呀

係咪有水

好彩冇對

好耐冇度馬

有冇人想入呀

唔係講笑 我都係咁

頭場半大全大落左飛，即係開唔到

入左 GUN

以為gp黎

要入會了

留意下

咁冷

輸左20k

下次佢有出買對面

你扲20萬現金去球？

放低4場盤算

森林，奧連，彼得，伯頓

祖伯今晚串乜

同你同路

話識賭你都唔信啦平時英甲英乙都唔撚開盤

冇串 只手持
1. 一注森林1.5/2半大
2. 半注森林盤

睇中 贏左有錢先買
3. Peter 半大全大
4. 牛津贏
5. 巴拉福特半大全大

玩緊cash剩啲錢 今朝5000上左15000

1. 1/1.5先岩 打錯

中左我幫你去拎

係咪噏barcode 就有

場場大？

放心晒

直接開張圖比佢睇算了

有大船剩返100蚊跟了

是但啦 賭錢都係一運二命三好彩 可能頭場已經豬到唔洗玩

恭喜發財 同路 等收錢啦！買過關早啲瞓等收錢算 ！

可能買晒兩邊搏人入會

但係森林盤超級鬼

琴日波琴咪又係鬼盤

juno

卡素爾

訓醒睇賽果

等我買$10支持下廿萬巴先

世界盃外圍賽冇人討論？

鬼係邊？想學野

買葡萄牙主勝

森林轉曬平半馬會仲係平手？

狗會真係好廢
賺埋咁多錢都唔更新下系列

系統*

邊到有得買

賠率有啲低喎，我買荷蘭

馬會app

壯撕飛 盤

比多兩場你
法國同比利時

夠薑今晚好似琴晚咁開得一場大

依家唔見有 之前買咗？

星期三12 仲係度喎

場波聽晚先踢

馬會咪有

咩黎

牛津贏幾吸引

曼斯飛

買埋黑池

瑞典U21 邊度有livescore 睇
365 無

7m

啲盤渣到咁盡 又要唔足水 食屎狗盤揾鬼賭..

唔見有

有冇人跟

呢個？

聽晚山雞角大串老鼠

買大波波羊巴至愛

咁似啲賣料狗飛

半大

原來我無click all league thanks
Btw , 365 fast or 7 m fast

重心 2:00森林

收到

食撚硬

Gun算

你條死仆街

2:00主隊！

食撚滑

今場跟我 幫你贏spa錢

200$飛都冇啦終於

法丙半大

垃圾波

英乙 榜頭受讓 打榜尾

客盤好似幾抵屌

屌...

成班爛賭二連英乙都唔放過

200蚊過關算
聽日有墨勝

欠債靠賭博來還

咩叫爛賭？

gun左

我味買 睇陣容

想贏買樓錢

睇完都唔鳩識架啦

口下 玩野牙？ Allin左先話未買

英乙睇你老母咩扮撚晒賭神咁

客大船。。。

做咩咁話汪汪

我好少盲跟人

見撚到就覺得煩

大船
森林+大波

0200 客啦

樓上咁搞笑得唔得架

森林應該半格，因為大波大船=0-0

半格？

邊個

買230好過 半格比狗屌

咁我幫你唔到 要搵杜鳩

封我？

汪汪

好明顯假膠 英乙撚識咩

上連登勿認真

你乜柒都唔撚識㗎喇 收檔喇

但我識下盤b

下 我allin晒d閒錢你先同我講未買？

各位兄弟姊妹大家好

但點解你咁大個p牌嘅

手痕
買開下盤 想要曼斯菲

個舊ac比人ban咗7日

上盤黎

重心 聽日 鳳凰 老鼠

其實衰咩

我就係話 我習慣都係買下盤
呢場想要上盤 曼斯菲

買好大嗎

你得唔得架

唔會啦 英乙 娛樂下

Po gay圖

歡迎對家

通常某個會員贏到七彩 所有人開始跟 就會變左大船 從此會輸到俾人笑燈 係咪我黎 今晚見証

前列分子受讓 又捉心理

好似係一晚嘅事嚟

我細注跟ok 啦冇做功課盲跟憑咩屌人

英乙嘅嘢唔好認真

算唔算係最唔抵嘅bam原因

我贏左果廿萬 轉晒美金射左去first trade了 剩番手上果啲 贏到下個十皮照舊咁做 贏唔到就出糧日先再見

閱讀理解0分

老鼠都幾穩

佢大蛇黎

係，隊波有mon post狗，見到你買左咩就會夾定開對面

係咪某八...

10，1，$1000

你贏到7彩咁勁？

有幾大呀 睇過

冇你咁大

又捐錢

投資同投機

我男朋友條蛇真係幾大

軟皮？

我掛彩添

你就軟皮

我黎攞彩

又黎榜首受讓

榜首分子受讓榜尾係咩玩法

想乞 希望有大佬派
平時一大堆cdrom搶
宜家啲人唔見晒

捉賭仔心理

大船應該唔係咁唔好睇得自己咁重

笑撚死

串到

有冇重心想all in!!!

有冇精通英乙既Ching出水

以前呢啲時候未開波 喺高登傾計好開心
會講下生活 講下工作 講下溝女
唔係淨係講波
而家個個都上晒岸
those were the days

旺旺真係傻鳩黎 睇陣容

等旺旺睇完陣容山水比你

英乙兩場 1:0 2:0 2x3

不了

點解冇開蘇足總杯

你講得呢句預左柒
其實你分唔分享都冇乜所謂
依家已經feel到有d 想上位亂咁講野

不如

頭場半和算

Noted

主隊10場未開過半大

大船客+大波
買定1:0波膽先

230主

點會 要上位開左爐啦
係到玩左兩三年 貪呢到可以瘋狂屌波鳩噏

不過咁岩唸起大佬彪 大岩蛇 杜甫 share到俾人屌走埋

馬會主隊落緊飛

英乙頭場半細串第二場半大

你咁……得唔得嫁……
人地都係 贏到七彩 想分享下……
知道成個連登都跟佢姐……
如果唔好彩唔中係因為大船拖累錯……
如果中左…你明啦

上盤狂魔

入錢跟你算

200客

下盤串下盤 半細串半大 就咁

可以點輸 贏就佢威 輸就大船累事

木錢了

祖伯買咩

贏又唔分享得
咁淨屌波算囉

見佢冇乜野提提佢
個心紅左好易變到杜狗旺旺之流
連最初鳩up屌波都唔記得

我訓醒屌冇咩就應該係買咩

高處不勝寒
明就明 唔明就算
你唔聽我都冇所謂 祝你贏多d

大家咁撚認真

2點買咩

對左

因為未開波

又對

都係個句
分享就分享 唔使講咁多
柒左就自己攞黎

汪汪就唔好提啦

布里斯托流浪 2.5大
平注

屌 手寫都寫到咁多筆

咁又係 旺旺都係跟人

做咩

真大把人分享

等你

世三出都好多人跟

又係鬼盤

你撳確定啊

冇咩所謂丫
鍾意跟就跟
唔跟咪得啖笑
呢啲都動氣好撚蝕

留意到2點客係主私家雞

買乜好。。

等緊你

x2

半格半大 全格全大開船

客盤大船2上

我地屌下鬼就冇咩所謂

你心紅想分享又柒左
比人屌兩句就會覺得人地針對你
我都係講事實
反正勞氣個個都唔會係我

小注客

開得岀！

曼菲c當曼聯賭

頭場大球落飛好似幾抵屌

1001

落飛落到咁
似大炒

頭3場準備一齊半大

盤我就唔識睇
大細嚟講
今日skip就最好
一定要揀一場就可以試下第四場
訓覺

半大24

半客

987

好似好有心得
跟左注

開船？

客船

主隊皇帝式屌打

小注 訓

又恐瓊樓玉宇

好文彩到

又點呀 頭gay王

臨瞓鳩up下
平注好啦 過癮玩下無傷大雅

主禁屌 秒入

笑撚左

q

1001食屎